"Een nacht afgelopen week," zei hij, "sommige dwazen kreeg de elektrisch licht , en er was al Regent Street en het Circus ablaze, overvol met geschilderde en gerafelde drunkards, mannen en vrouwen, dansen en schreeuwen till dawn.
